放工了，有冇人入緊機場？

坐緊巴士

坐緊E42

入啊！入啊！收工入唔好散啊！

推